2016-17年度波台票選10大名帥🤘

1. 羅渣住
2. 拖舟
3. Daddy
4.淆演bb
5. 高普爸b
6. 干爹
7.屌帥
8. 杜曹
9. 柒帥
10. 費蘭度山度士加思朗

無電叻點簡呀 CHING

我唔係講16-17年度十大笑死冇命畀領隊牙清😰

cloudadd

不敗男都冇？話晒有盃棒😒

賓帥踢英冠咋清😑

kim sir同牛丸呢

有高普但無哥帥?

有淆演啦清

爸b有杯，光頭佬冇

佢唔入十大最差都益左佢

net spending數一數二
前四根本係最低要求來

柒帥係邊個

敢帥

冇朱志光點討厭？

冇雲加真係過唔去

冇莫耶子呢個post唔洗再討論落去